支持黑警嚴正執法

其實你哋誤會哂啲藍絲啦
佢哋支持黑警嚴正執法係要黑警按章工作, 包括
1. 停止濫用私刑 (罰企嗰啲唔多講啦)
2. 停止濫用武力
3. 不再淪為政治工具
4. 願意出示冧把及委任證
5. 不選擇性執法 (拉哂啲啲廢老藍絲)
6. 停止進行非法行為 (非法搜證, 砌生豬肉等)

至於點解藍絲廢老打人? 係因為佢哋測試緊理差佬啊結果好明顯都係令佢哋失望

可能你會話"咁義士們點算啊"

其實義士都好清楚自已做緊咩, 有咩法律責任. 不過義士都應該知如何保護自已. 最重要緊係發夢唔好被捕啦, 同時都要記得自已係喺屋企發夢㗎嘛, 要有不在場證據, 而且又明明無 cctv影到你, 又犯咗咩罪呢唔通係發夢罪?發夢嘅都要記得自已部手機喺嗰日壞咗要換啊 唔好俾黑警知你發過夢啊